沙田禾輋—我屌你老母停係路中心自己打飛機，開大咪周圍屌

你地開槍打死人，行私刑，示威者被自殺，講到自己聖人咁我Dllm ，比機會我地？回頭是岸？ 政治唔係咁玩？你地都係隻棋炸！

邊度黎

沙田禾輋，琴日其中一個封路既位

9:20)，嬲嬲豬係屋企放Tg

拍片啦